想練體能

想練跳躍力 跑步速度同肌耐力
有冇大神可以幫我plan一個訓練表出黎 每日要做啲咩

for What

大你老母神
翻支那plan啦

馬鹿

大大

可能參考下依個channel

打籃球同埋跑100米

收撚皮啦你 關你撚事咩

唔該曬